cctvb宜家又幫中共含撚啦

完全唔講中共2017年既暴行

有無打到一地都係